
                      No se porque hay mucho odio hacia esta obra de arte, no comprenden ni ven tantas cosas buenas que hay en esta película maravillosa, es una joya, la mejor de los 4 fantásticos y la mejor del 2015, no me canso de verla.
        
            